世界杯摩洛哥vs 伊朗

b組
摩洛哥vs 伊朗

伊朗 打防反，有荷甲金靴
摩洛哥水平高

in 伊朗 we trust

今次伊朗抽下籖
日本，澳洲易好多

Fake news聰
今晚伊朗似下盤喎
如果西葡打和都唔係完全出硬局

又有道理

因為政治問題，伊朗世界杯前熱身賽取消

摩洛哥d人腳睇落幾好

true

伊朗幾個踢俄超

全亞洲既希望

提子有望會喺摩伊身上失四分

牌面上 中後場勁，鋒線一般， 就調返轉，中前場勁，後防得土炮

留意埋佢

信我地就All in下盤啦

摩洛哥應該贏少少
佢點都要搏呢場打伊朗
呢場都唔掂對西葡都難拎分

不過伊朗一定唔似沙地係待宰羔羊

沙特送左幾件過西甲坐足全季
伊朗正選有一半係踢歐洲波主力，一定有得打

無錯，
伊朗正選踢荷甲，俄超等
應該唔似沙地送分童子

荷甲金靴 希超銀靴 伊朗美斯 再上一屆荷甲銀靴 長臂鋼門
體形貼近歐洲，等睇貝拿迪亞比佢地撚

摩洛哥牌面更佳
中後場Benatia Dirar Hakimi對住Azmoun Dejagah嗰啲夠做
反而伊朗班陀地唔知擋唔擋得住Ziyech Belhanda嗰啲級數成疑問
近期戰績摩洛哥都更好

而且今屆天氣嗰啲又正正常常適合正常發揮
所以摩洛哥小勝我估

但係外流派都集中係中前場

埃及係外圍賽 對烏干達都輸呀 屌你
wakada forvever

就係前線好似好勁咁
我至驚佢地心雄想攻克摩洛哥

不過摩洛哥防守好似無之前外圍賽咁穩健

點都希望伊朗呢組爭氣啲既
事實已經證明實力差有好籤定壞籤都死

伊朗教練話呢場要入3球

究竟伊朗美斯邊忽美斯 身材踢法位置完全唔似

其實係似伊巴多啲

Dirar Hakimi呢兩個既能力我有D懷疑

其實國際足協都幫伊朗製造左一項有利條件
就係選美加墨唔選摩洛哥主辦世界盃，話唔定呢件事都多少影響到摩洛哥士氣，總之就伊朗加油

不過講真一句，如果摩洛哥真係咁有底蘊，呢場輸左都仲有少少機會贏葡萄牙搶晒三分，再試下摸和西班牙

但係伊朗一輸就要對左葡萄牙先，情況不利好多，就算咁叻仔和晒都係得2.分

8年後既世盃可以點影響士氣

又係嘅
btw摩洛哥已經五次申辦世界杯失敗，1994，1998，2006，2010，2026年世界杯摩洛哥都沒能申辦成功。

時隔二十年重返世界杯舞臺的北非球隊摩洛哥將于15日在聖彼得堡迎來世界杯首場小組賽，對手是伊朗隊。摩洛哥主帥勒納爾14日表示，球隊來到這裏不是為了旅遊。

摩洛哥隊的簽運並不好，除了伊朗隊，他們還將面對2016年歐錦賽冠軍葡萄牙和2010年世界杯冠軍西班牙。盡管如此，已經在近18場比賽中保持不敗的摩洛哥依然希望在本次比賽中有所建樹。在執教球隊兩年多的時間裏，勒納爾也不斷地給球隊注入信心。他説：“球隊來這絕不是為了在聖彼得堡拍照，我們是來比賽的。”

與此同時，勒納爾希望手下的隊員們能夠保持團結，不要因為出場時間的問題而抱怨：“或許你只有五分鐘的時間，但這有可能是對球隊最為重要的五分鐘。當你成為球隊的一份子時，有時候你得努力訓練然後等待機會。這就是足球，你必須在精神上做好準備迎接挑戰。”

若摩洛哥想在困難的小組中突圍，首戰伊朗必須全取三分，而阿茲蒙將是最大的威脅。綽號“伊朗梅西”的阿茲蒙在為伊朗隊出戰的31場比賽中已經打入23球。摩洛哥在世預賽非洲區最後階段的比賽中一球未丟，這也讓勒納爾信心滿滿，他説：“阿茲蒙的確是一位出色的前鋒，我們在預選賽中面對熱爾維尼奧和奧巴梅揚時也經受住了考驗，我們已經做好阻止他的準備。”

不過摩洛哥很快重整旗鼓，摩洛哥希望繼續申辦2030年世界杯。 摩洛哥的體育部長阿拉米表示：“我們會重新投入到2030年的世界杯申辦中。”

鬥伊朗呢種水平 亞洲叫豪華
放諸世界都係二三線嘅話
我覺得夠嘅
打另外兩隊就窄啲

2030又爭輸比阿根廷烏拉圭合辦架啦

呢場睇夏列特夠了

Hakim Ziyech一個屌打伊朗防線

摩洛哥對伊朗火藥味十足

摩洛哥是遜尼派國家，伊朗是什葉派國家，就在上個月，因為伊朗暗中支持西撒人，為他們提供武器，摩洛哥宣布與伊朗斷交

鋒線評價：前鋒把握力低 浪費薛耶治穿針引線

摩洛哥鋒線主要靠薛耶治、法積亞製造機會，前者盤扭、罰球技術都相當高，法積亞傳中能力亦不俗，摩洛哥中前場有一定創造力。不過，「亞特拉斯雄獅（Lions de l'Atlas）」前鋒把握力不佳，外圍賽6仗攻入11球，但其中3仗與對手摸和，主場大勝馬里6球皆因對手有兩名球員被逐，才可取得大量入球。

防線評價：外圍賽僅失1球屬假象 分組賽勢現形

雖然摩洛哥在非洲區外圍賽突圍而出，兩圈只失1球，但他們的防線實際上不算「穩陣」，多數時間都是因為對手太弱，才可力保不失。多場外圍賽都充滿驚險鏡頭，可見他們防線不堅固。亞特拉斯雄獅後防縱有貝拿迪亞、阿舒拉夫兩名相對「大名」球員，但一到大賽定必現形，對西班牙受壓大有機會崩潰。

大戰前消磨時間之選 睇實伊朗門將絕技

「雙牙」大賽前，如果睡不着的話，不妨看這場B組摩洛哥對伊朗。戲碼好像有點「趕客」，但相信兩隊會鬥得十分精彩，因為B組兩強兩弱，摩洛哥或伊朗想爭取出線的話，今場必定要挫敗對手。在伊朗陣中，定要留意外號「伊朗美斯」的阿斯蒙，還有門將比蘭雲特；比蘭雲特手力驚人，可輕鬆拋波過半場，是球隊的反擊利器。至於摩洛哥則有北非球隊的傳統，前場球員腳法不俗。

有無link ？

埃及輸左，摩洛哥還會遠嗎

求link link link

我都搵緊

link

友壇咪有
你地平時唔睇波

viu話摩伊兩國友好，笑撚死人咩

有冇陣容

平時睇NOW 英超
世界杯880 唔抵

轉去618先

支持基羅斯

伊朗前面三個雪糕筒

等睇ziyech harit表演

最近摩洛哥宣布與伊朗斷交

出harit應該可以扭過晒11個再入波

垃圾大戰

失敗乃成功之母

點都唔夠牙朗垃圾

人地好似話伊朗同俄羅斯

你買左幾錢

有冇唔係now既link...

續約 + 2舊幾
到月尾都多係hk睇

仆街 喜般索撚到

今場有大豪carry

又係時候投靠偉大嘅Матч ТВ

屌，原來俄羅斯Channel One 獨家

ITV 有無LINK 直播

應該冇乜人會買pass睇

摩左右翼好似有d 名氣

香港人幾百蚊都比唔起

唔通真係要睇

論排面摩洛哥贏
3線主力都係歐洲打 , 中堅又有賓尼迪亞
貝漢達, Ziyech

想買1.5大。。

343對343

閪波一場

西亞狗落地獄

無免費即刻無哂人

呢場唔洗睇

啲賭狗計緊數度緊盤啫

880一個月搵鬼睇

我岩岩比左錢

摩洛哥係真dark horse

洗唔洗 用link咪得

Morocco are currently on an 18-game unbeaten run:

DWWDWWWWWDWWWWWDWW

痴撚左？

睇最尾幾場算

有無艾比達 法卡奧

唔想睇reddit d link
我覺得仲delay過中國果d

大把其他

Cctv5

到而家都仲係8舊幾？

比左了, 完

acexxxxxx 高清bbc

平時西甲看見美斯一扭四後入波，已經覺得他能人所不能，想不到今年里約殘奧會的視障5人足球，居然會有運動員複製球王的入波軌跡。伊朗選手沙特利亞斯加（Behzad Zadaliasghar）便在周日對摩洛哥的A組分組賽，個人重現了美斯的風彩。

系

平時無睇開波?

有米子

平時 都係now

唔怪得

辛尼特主場

得香港先咁犯賤 要比錢睇
Itv foxsports 應該都免費

廢ching 唔睇波無野做

唔洗睇 摩洛哥大炒格

無哂人

E朗除左對西班牙
冇乜可能輸3球或以上
基羅斯加傳統風格
全部睇完一場沙地諗住個個都係咁

咁今場戲碼真係弱左d

整親食指

重要呢組西葡好大機會出線

我決定係屋企就一定睇哂佢~!

個個留力尾場

住新界北既話
可以直接收到 cctv1 HD

個女主持

睇墨西哥對伊朗？

阿朗有d危
佢唔開掛輸比摩洛哥唔出其

Belhanda , Ziyech 大戰伊朗美斯

睇人地唱國歌真係好正

伊斯蘭球隊極大機會三連敗

感覺到人地由心而發咁尊重
香港果啲
得啖笑

整返場好睇d既波 ok？

我愛nowtv

呢場viu無播

08奧運果時一定由心出發!

鬼叫香港冇自己首歌咩

咁我睇itv好過
好順好快

依場應該好睇

開始了

今場應該好睇過頭先嗰場

你指伊朗？

有無abidal, falcao

兩隊都伊斯蘭喎

正苦幾時先肯投個播映權派俾電視台播

c朗都咁勁, e朗應該唔差

沙地，埃及
加埋今場

可以和

E朗悶波多 守多

個AR室仲未起到作用
但場場有佢

英國全部免費

chromecast 射上電視

摩洛哥都係伊斯蘭

Foxsports 唔係美國咩

要開始了

條友個老母當年俾狗中出完先生到佢條弱智仔，唔好怪佢

見你講埋itv

今場好似冇咁吉

亞洲尊嚴

伊朗美斯？

求link

咩名

根本好多免費
係香港咁撚賤

呢場都睇 ?

英國真係正
以前 bbc / itv 兩邊分開播
自己揀場睇

azmoun

Viu冇直播？我屌

英國係BBC同ITV一台播一場
都係免費

20號

而家都係bbc同itv一齊播

中間果個

夜子
埃及美斯係幾多號

開波先嚟求lin

聽晚4場波 cls 睇波都睇到飽

右邊果個都好勁

貢多乜乜美斯 但都係得一個呀朗
呀朗又贏

20

睇下先

Thz

nowe慢40秒

謝

20

廣體有何輝

好撚嘈

條仆街星期六日先落黎？

01:00

電視定電腦睇有delay?

超級大傻仔

On9咁樣撻

360有

利申 無裝now

Delay time?

on 9 ziyech

伊斯蘭球隊"一定"三連敗

手機

咁都射唔中

痴線佬發神經發到出公海

比人屌鼻黎

屌，d人吹個d野好撚嘈

0230

呀朗比人禁住屌

今場可以和

0405

0430

兩隊垃圾 懶得睇, 等睇一陣西班vs葡萄

多人過頭先個場

你弱智弱撚智到公海啊，死撚返去傑狗區打飛機啦雜種弱智狗

0425

用緊now e既而家幾多分?

摩洛哥快過隻龜好多

NOW PLAYER 05:40

慢40秒

咁早訓底

3-4產

文字直播

紅哨

入reddit揀520P嗰條ITV少delay啲

摩洛哥好似好勁

好想去呢個球場睇波，俄超最鍾意辛尼特

開波幾分鐘，暫時好似呢場D人最對板

整親手指 好撚痛

0630

摩洛哥好快

yes

似有720p 以上,choromcast mirror

即刻來料 B組d隊好似冇咁流

0825

0700

0830

now e 7:55

messi 掂波未

0750

聽樓下歡呼聲吧

比人禁住黎屌 黃牌添

亞洲隊全部水貨😡

睇黎今屆亞洲球隊無一隊入到16強

呢個位踢黎做乜

唔該哂

好撚茅

摩洛哥有D料到

買咗首名摩洛哥9號

摩洛哥班友識唔識射波架

1000

白衫好茅又低水平

日本最有機?

一面倒壓住

慢大約40s

頂唔順，要睇呢台

近20年最廢 要拎分 得澳洲 伊朗

電視youku睇cctv5 又清又快
而家11分啦

你慢慢玩部now e

日本係近幾屆之中, 今屆最廢喎

廣體有咩link

now e都可以慢咁多 cls

泡菜勁過日本啦

好煩擾

咪又係半斤八兩

兩隊快上快落

問人借個NOW TV PLAYER 咪可以一齊睇囉

說好的ban vuvuzela 呢

好睇過上場好多

屌佢老母 嘈到好似南非個年咁

真係好撚嘈

我裝左unblock youku都load唔到

完全放棄控球權想點，比尋晚沙特嚇親？

摩洛哥咁勁既咩

唔好益child登仔

係,兩人夾$ pass 抵到喊

勁煩

vuvuzuela

263412

伊朗慘鳩 如果抽到A組 出線都有機會爭

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

伊朗23號好有球味

transock 免費vpn返大陸

宜家好像有個大陸app免費轉播
叫咩咪咕

節奏好快

火藥味濃

牙美斯好普通ja wo

用安傅 係電視睇真係好爽 又清又順

摩記真係有d料到
個人技術同團隊合作明顯高一班

你唔係俾咗錢now咩

【博你體︱運動公社】摩洛哥一個月前與伊朗斷交 球場外不和睦

相信今晚大部分球迷的目光，都會落在西葡、埃烏兩場重要決鬥，而忽略了摩洛哥對伊朗的比賽。之不過，兩個伊斯蘭國家在政治上的對立相當嚴重，從這個切入點理解比賽，可謂相當有趣。就在一個月前，摩洛哥才宣布與伊朗斷交，到底是甚麼原因導致兩國不相往來？

答案是跟「西撒哈拉人民解放陣線」（又稱Polisario）有關，這是爭取西撒哈拉地區由摩洛哥手裏完全獨立的政治及軍事組織，自1976年起一直佔據西撒哈拉東部（實際上只佔西撒哈拉約四分之一的疆域），在阿爾及利亞的支持下，成立阿拉伯撒哈拉民主共和國（阿爾及利亞與摩洛哥有複雜的領土爭端），與摩洛哥持續多年的戰爭。雙方在1991年於聯合國介入下停火。西撒哈拉由1901年至1958為西班牙的海外殖民地，後來摩洛哥和毛里塔尼里以西班牙殖民統治之前曾經佔領該地區為理由，堅持該地區是固有領土。上述兩國和西班牙對於實施西撒哈拉地區人民的自決權利並沒有達成共識，成為當地人民爭取獨立的一大背景。

雖然聯合國國際法院（International Court of Justice）曾經表明要尊重「人民自由表達的真實意志」，但目前西撒哈拉的自決問題並沒有受到大國的重視，因此歷年來聯合國大會並沒有把該問題放上大會議程。缺乏大國的支持，一切人民獨立自決的行動都會難以實現，早前的加泰隆尼亞地區如是，更何況是資源貧乏、人口稀少的西撒哈拉？

之不過，Polisario和摩洛哥各自擁有國際同盟：前者獲得37個非洲國家支持，並且在非洲聯盟有會籍；而摩洛哥擁有以沙地阿拉伯為首的阿拉伯國家聯盟支持。摩洛哥批評，伊朗通過什葉派武裝組織：黎巴嫰真主黨向Polisario提供資金、軍事訓練和武裝，於是宣布和伊朗斷交，決定獲得阿拉伯國家聯盟的支持。而且，沙地國王表明與摩洛哥統一立場，對抗「伊朗的侵略」。沙地、伊朗之間的關係，的確不那麼和睦，因此後者球迷在昨晚揭幕戰莫不倒向俄羅斯一邊，也就不難理解了。

談到西撒哈拉獨立問題在足球上的影響，可以反映在摩洛哥申辦2026年世界盃（主辦權最終落在美國、加拿大和墨西哥三國身上）一事上。今年四月，摩洛哥政府一度威脅要把受到聯合國監管的西撒哈拉緩衝帶納入規管，影響部分國家在申辦權上的立場（例如南非和納米比亞）。

回到足球場上，摩、伊的球迷關係卻不如政府層面般緊張。防守牢固的伊朗，遇上個人技術和進攻組織水平不弱的摩洛哥，或會上演一場張力比揭幕戰有趣得多的對決。結合政治與足球的背景，摩、伊對決的可觀程度並不比其餘兩場大戰低吧。

手機only?

伊朗D傳波好屎

問下姐

終於有機會反擊下

俾咁多錢 不如用正版NOW

少人睇呢場先叫正常好睇

曼迷想睇基羅斯d戰術 但伊朗本身實力弱 冇野睇

就黎聾

牙朗唔爆seed睇好次名出線

vuvuzela

摩洛哥個18號幾勁下喎

好嘈呀 好似有一億隻烏蠅喺度飛嚟飛去

又黎80分鐘先入波?

血肉長城

呢場少左好多傻尻亂吊波

波子機咁

咁都唔入

同南非一樣。。屌！

伊朗有個25仔

兩隊要博
唔係就對雙牙等GG

彈彈彈彈波

好亂

呢場有機紅牌

全平台

嘩..

射撚咗三腳

我覺得呢隊摩記真係有啲潛質可以偷到雞

伊朗d歐陸踢法 防守好硬淨

摩洛哥打到咁頂盡一兩粒點出線

link ?

啱啱烏拉圭尾段都ok呀
btw有冇用報下睇到幾多分鐘 大家淨係討論點搵link

哇

十幾人係到射

伊朗睇黎有機

拎紅牌

咁都唔撚入

射左三次

伊朗好波

兩邊埋門差D

好多收山腳

..,.. 射乜

有無link

單刀橫傳

終於有番正常啲嘅講波佬

場波一定好臭
兩隊都成陣體味

D偷襲唔差下伊朗

[ITV] [520p] acestream://82ad68c3ab9662aa8216506520896ac92b0a27cd
[ITV] [720p] acestream://f163f249dddff53909f72731bc494d3a371d39bb
[ITV] [1080i 50fps] acestream://4d0931d57d994943772c9c0ff64f119759cf0d01
[Fox] [720p] acestream://1c73ec0c80189c53de3689a70c08f040c3c0c9de

呀朗點射波呀

好嘈

10號點搞嫁 咁都可以射人

呢場好好睇

腳軟

真亞洲代表 起碼踢到46/37波先

求先爆到，出得唔靚

原來沙地已經踢得好好

04扭扭王

伊朗

D防守反擊好快

我知
但就係貪唔睇波都可以睇其他國家電視台

打交都似

罰球

亞洲最強之一

IRAN 之前係不敗,
亞洲既實力, 唔講歐洲, 非洲都有段距離

屌你老母單刀橫傳

咩黎

體力+硬淨 頂到陣既

屌晒左

咁樣扔界外球

沙地個防守其實係補時崩潰+失靚波之嘛
不過進攻就

你識唔撚識睇波架

成日嚇人手榴彈

笑死

摩仔全場運用得好好，唔似烏龜咁攻死一邊

好睇呢場

埃及就好

Iran 企穩左
隨時入波先

伊朗幾ok

第一次見

打開仗既國家練開呢招

伊朗開始有起色了

基羅斯除左教大會柒 其實教細會有d料

邊到有得免費睇直播

兩隊都平均，唔似上場靠球星

俾佢嚇一嚇

開界外球要助跑以為係排球開波

教過c朗
教e朗無問題啦

奧海城

暫時仲好睇過頭先過場

大腳解圍

上面有link

多咗機會爆突擊
中到一次就好睇

伊朗 >>>> 沙地阿拉伯

弱智轉身

巴打睇緊邊個台？

珠江體育台真既評述係講得好過viutv
無乜計

美斯

球球波都省中人

肉紅長城 好撚癲

似和波

幫人解圍

呢下就手榴彈啦

11號仔D界外幾好野

伊朗美斯

你講完即lag咗下，嚇死

何輝？

茅鬥茅

點睇？？？

打開仗係唔同D 球球波都殺哂

全部人肉擋波

大家有咩直播網？

我地仲有荷甲金靴

幾時自爆

睇到都痛

樓上有

依場好睇

你地有冇用 VPN ? 直連 好似畀 ISP block 撚左 P2P protocol

練得多自殺式襲擊慣左

高速來回球

唔好再問

把握力廢到絕望

用生命黎防守

摩洛哥開頭應該係逼搶得好緊要依家開始無乜氣，多左空位比伊朗反擊

兩邊一拎波三個埋黎拍

直連冇事

p2p都block
平時點download嘢

平時睇球會賽事都冇咁多嗚嗚聲

呢場好有驚喜

帶哂野入去吹

啲vuvuzela好似啲飛行昆蟲叫聲

夏基美國家隊打左翼？

DLLM D非洲球迷搞到個場咁嘈

呢場同巴打圭對埃及有咩分別？

Elta3

又一班友抄冰島

比起頭兩場早啲入肉

左閘先係 sor

現場咁燃嘈

其實場場都咁嘈 係前幾場 viu播 佢禁低左現場收音先冇咁嘈

伊朗真係算係咁 摩都踢得辛苦

節奏慢左

兩隊都踢得幾好
好流暢

摩洛哥明顯想學俄佬尋晚果招，不過失敗左，依家開始無咁屈

thanks ching

但係一入波 都係聽唔到啲旁述
Viu啲audio要搞搞

巴打唔好咁揚，好易奶嘢

屈高 伊朗點會淆你 d人又高又大份

摩洛哥打到似fifa咁 扭扭扭到禁區一格力射

自然力量 天生要強

屌你老母個圈轉撚完未

關viu咩事
好明顯係非洲球迷喇叭

呢場多牌

埃及收十條友係禁區，烏唔識攻

仲快過now

反撃開始有D效

荷甲神射手

我指屈逼搶
一開頭未開穩真係好得人驚伊朗比人撳到淨係得龍門掂到波咁濟

向牙朗致敬

多謝你燈

呢場快上快落， 好鐘意

送俾觀眾

messi 除左靚仔之外, 唔覺有邊忽似messi

伊朗d榴彈，罰球，反擊都好有戰術性好睇

伊朗女女都幾正下

把握力廢到地裂

啲vuvuzela嘈撚到唔想睇

真係驚自爆

下下掃腳

緊係, 波斯女喎

鋒線開始上力啦喂

伊朗班友真係撞鳩你咁

屆屆都係咁 on99

基羅斯

炸彈式手球

平時係國家練唔時

*唔少

講真 伊朗穩咗落黎之後踢得幾好

唔該哂巴打

但應該亞洲最好
日韓中後場都好廢
由其中堅

電腦點full screen?

又半和

曼聯 (助理教練)

右鍵 video

屌唔好傷啊

好難想像佢地1個踢5大聯賽嘅人都冇

聽晚阿根庭對冰島應該好好睇

伊朗美斯個樣十足high左野既道友咁 ，好擔心佢體能

屌你老母班撚樣吹成場唔撚攰架咩

皇馬 葡萄牙教練

其實呢場幾好睇，快上快落

尼古南

踢法同體型問題

聽晚4場波 cls 睇撚死人

支持冰島,冰島真係好熱血

單刀都炒 屌

啲反擊入肉到

單刀唔入

勁組織 射乜柒

伊朗簡迪

入球黎興奮下先啦

第二腳救得好正

E朗差少少

差d伊朗

摩狗開始變皮

嘩

強國球迷應該好支持IRAN

呀!!!!!!!!!!!!!

街場波

雙人射球

伊朗美欺

好睇過頭場勁多

爭食

單刀又唔入

伊朗d人腳法幾好

爭d輸一球

伊朗啲單刀

唔控甩好大機會 可惜

又話messi 既屌

推個波仆下仆下

單刀推唔順個波

個美斯廢架喎

伊朗又踢得幾好喎

伊朗真係幾勁

呢場好睇好多

雙人射球....FAIL

3場來講呢場最好睇

前面嗰個好心就讓後面順腳嗰個啦屌

伊朗腳法好過烏拉圭 咩玩法

單刀果個？

屌你老母夠未呀仆你個臭街

終於有隊波係玩腳法，好睇

致敬美斯

1:0

20號 係

大好攻勢無喇喇咁樣撞一撞

摩洛哥差d輸

今晚啲龍上晒身咁 精彩

沙特都係玩腳法

伊朗上屆分組都90分鐘守得好好 係輸俾美斯球絕殺

上面又話咩主 超班 搞到我買左

放膽睇波差好遠 A組果4隊on99

會唔會都好易被姦

完全封鎖「郵差是我」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

美斯 金靴輪住派膠

咁撚樣撞都有

垃圾到 返去射核彈把啦

伊朗火車有女性專用車卡 你話呢

笑左伊朗頭先果野想雙人射門呀

你試下, 回教國家

人講咩你就買
不如你死左去啦

個場好撚嘈

harit帶死晒d波 換佢走啦

吹撚到走哂音

識睇一定睇18號

半場0:0

防反

0：0

伊朗殺返轉頭

fifa ut抽包必中佢

好睇過頭先果場

估唔到冇一面倒

想食薯片都唔食了冇波入

E朗美C係咪太緊張

高個半頭先講啦

伊朗組織上好好多 最少走位亂 d人腳下又有功夫

伊朗熱血守住半場

頭十分俾摩洛哥禁撚住黎屌, 點知之後

估唔到伊朗又打得掂

伊朗踢得唔差,摩洛哥踢得好亂

下半場多d角 唔該

伊朗幾好喎
同沙特調位分分鐘首名出線

而家now 個隨身睇，device係咪轉黎轉去都得

伊朗都有唔少單刀

波底幾好，原來踢史路克，好過對面個18號

屌垃圾伊輸撚左佢啦
阻鳩住阿叔發達

E朗球反擊快到
歐洲水準

摩洛哥不停長傳傳失

波斯基因再次征服世人

埋門果下

摩洛哥肯定係想快刀斬亂麻，依家無啦

你唔係亞洲人黎架

D垃圾賭波撚死返賭波po啦
乜9唔識學人賭

節奏快 半場都唔覺

大把, 睇M 記張相都知啦

摩洛哥埋門好曳

呢個足球po黎
賭波撚要叫春死去第二度圍爐打飛機

自己買撚錯咗就摺埋啦
唔通人哋要跟你嗰注嚟踢咩

點解戰亂/窮國家既足球發展仲會好過香港

體力好得多

但乜波都自己去 扭死晒

你咩事

收皮啦屌你老母，成個精神病白痴仔咁鳩up係咪好威呀，個個睇波post都見到你，煩唔撚煩

扶搖
fuck you

唔係講依d國家 小國冰島都好過香港

Ching個世界觀要幾落後先會覺得iran係窮同戰亂緊

不如調番轉諗 點解香港足球水平會比戰亂/窮國家低

香港人要搵食
香港政府要奶共
踢波? 不了

香港人都唔撚做運動

暫時最好睇呢場

敘利亞算喇掛

未必首名，但可能出到線
亞洲5隊伊朗同韓國今屆支籖最差，同組兩隊硬野

聽晚有冰島 正

搵唔到食

itv個黑人女人係唔係女子隊

呢場算係有番d 水準

你唔入黎叫春我話知你賭到陷家產
入得黎就講返場波關事既野
冇人想知你贏定輸

呢啲真係幸存者偏差嚟
全世界大把窮國家戰亂國家啦
又有幾多個入到？

冇穩定嘅環境持續發展
當年伊拉克夠贏完亞洲杯啦 之後呢？
敘利亞今屆差半步夠熱血 好快就人亡政息㗎啦

喜般又黎

政局不穩vs高樓價和政局不穩

Itv最右手邊果個係咪踢波架
有啲熟口面

根本就係政策同埋投入度影響，如果話有錢就勁，中國應該好屈

冰島全國30萬人有6萬去咗俄羅斯

呢個上哂新聞 你最多話e朗封閉
肯定唔窮亦十分和平

前國家隊國腳都唔識

條女

條女係邊個

短到

呢度有無人唔係睇link 睇波？

好似有人買咗now

有冇link?

又黎呢啲on9 concept
講之前用下腦先

1. 人種問題，西亞佬身型好，香港球員身型差
2.敘利亞戰亂，d球員全部外流西亞國家
3.鬥志
敘利亞球員態度就好似用生命踢波，香港唔少球員態度差

敘利亞足球極少政府支持，政治問題影響好大

呢場仲刺激過頭場

華人本身對足球都冇乜興趣亦冇體育習慣，多數華人眼中體育=搵唔到食，讀唔成書，無用

3場呢講
呢場最

睇CCTV咪得, 名正言順, 洗咩鬼鬼鼠鼠

傑斯仔變成咁嘅樣真係唔認得

身型會有影響 琴日沙地成班mk身型
今日e朗撞到人飛起

光頭佬

老師話賭係唔啱嫁

你仲講

有冇矮小型國家好踢得
sorry睇波年資比較少

摩洛哥Ben simons

人會老嘅

智利囉

西班牙

啱拆晒球場起其他野好過

阿根廷好似冇咩高佬？

就快打交

Harit 唔係好掂

18號大傻仔

傑斯退休唔夠正年咁快唔認得

你冇身型要其他野搭救
技術速度戰術要好過人地
琴日沙地幾樣野都錯哂 係一兩下個人技術

18想點

兩隊d埋門廢到喊

又解圍

咁鍾意高去玩玩具啦屌你老母

伊朗踢得好硬淨

傑斯退休唔夠五年咁快唔認得

我認為西亞佬身體質素優勢大
冇穩定嘅環境持續發展，伊拉克足球可能差d,但籃球成績係亞洲一直唔錯

屌你真係好撚嘈,後面d喇叭聲

有無巴打知丁偉傑去左邊？ 返左大陸？

致敬阿朗

Completely agger

兩隊個18號想點

數據王

身高唔係鬥志差既借口，
始終政府無俾心去搞先係最大問題

阿根廷平均身高 179.1cm

美斯拉低咗

住過半年德國,

德腸真是好撚7高平圴都

BTW, 好多人對IRAN呢個國度有誤解, 以為只有戰亂

下世投胎去做非洲人啦
都唔知你係睇波定睇人種

葡萄牙 179cm

認同
今年去過伊朗
伊朗太平到咩咁
係D男人咸濕D

C HING, 鳩細, 你姐

打架

好似有報導講過伊朗國內聯賽普遍氣氛都好激動好多人睇

成個半場空晒

中堅同龍門一定唔可以太短

dybala 175
但勁靚仔

兩隊落腳狠到

落腳好撚狼死

伊朗好狼死 就黎有牌

大叔的愛

落地攬下先

笑撚到咁

阿得盧祖高少少
冰島前鋒都米9

又00

點解呢場仲多觀眾過烏拉圭果場

係
沙拿就係因為得1.75影響，先俾摩連奴賣走
一睇而家發展就知摩連奴遠見

伊朗個領隊原來係昆洛斯

伊朗開頭唔狼
就俾Harit扭扭扭

跟住對佢狠一啲
Harit無左扭得咁開心

真係好多中文廣告牌
仲要係殘體字

咁講足球咪又係同玩具一樣屈高？

除左足球，伊朗籃球成績都好好，中鋒哈達迪仲打過NBA(灰熊)
我認為西亞佬身體質素係亞洲優勢真係大

off topic左

雅迪究竟係賣咩車賣到可以係世界盃賣廣告

係
如果馬勒當拿得1.7米肯定無今日嘅成就

機會嚟喇飛雲
打過啦

E朗啲人都幾靚仔

伊朗打得算幾好

仲係0:0

兩邊撩交打

狂踢

又冇黃?

波斯人

紅

批爭，叫得好大聲

烏龜果場係山卡拉地方 依場係首都

樓上果啲都唔係講場波

烏嘩

個球證控唔到場

中槍咁款

慘叫

Surely not enough to scream like that

火藥味重啦

批晒爭，無牌

你不如溫下地理先

又中 0.5/1S

HARIT扭2個交番比對手

紅未啊

葉卡婕琳堡
差唔多去到西伯利亞

好似打交咁

比人笑矮仔嘅ai都6呎
矮仔打籃波

又瞓地

紅班摩狗啦屌

打交

插水

似打架多過踢波

打交未

有有link

和波大家冇着數喎

摩狗就快輸弓

用象打仗

同巴哥差唔多

有咩網睇唔疾？

換人入嚟打交

d 傳波咩事

踢街場爛仔波

食屎啦摩狗

算啦 呢組真係冇懸念

仲有幾多分鐘

隊長

贏到一場仲有機會偷雞

醒WO, 呢場一定要博贏

傳送鳩撚到

拉狗今晚剷傷C朗咪有懸念

換隊長

個9號起步咁慢

伊朗班友豆腐黎？

拿破崙

低水準到

當睇英冠

伊朗差啲有機
塞咗步

入波未呀屌

美國成日有意無意喺啲流行文化作品玩醜化
無計

d人傳波線路尺寸錯撚晒 衰過英冠

摩仔廢到

摩狗劏直線都劏唔撚掂

咁都低水準

冰封角

仲要係自己後場傳失波

你覺得好高水平咩

打和兩隊都死

仲衰過尋晚果場

呢兩隊陪跑算係咁啦

快打架

有冇直播link?

大叔

非洲同亞洲真係足球既毒瘤

上半場中段開始睇
兩隊唯一一次好波係伊朗美斯球單刀 可惜佢波都推唔順

好彩無事

觀眾扮獅子

而家第幾分鐘？

佢地心稔
我寧願和都唔想比你有機會進級

online but

Hehe

唔算 d逼搶反擊快到
係節奏太快交d波9d
俄羅斯個場同頭先烏圭堆中場就真係低水準

爆冷贏2場都出線喎

博都唔博

顏射左1下

下半場悶到

真

暈一暈搞成分幾鐘

0:1

唔係個個係咁

企唔到

7.5s頂住

點會比條友企係到仲想比個球員入番場

矛撚到

online but係咪之前踢屈福特果個?

兩隊好想贏
將個節奏推得太快
變左有d亂黎

個個一跌落地就承機拖時間

好悶呀 入波未

好撚矛

呢啲係咪班猁開口埋口成日講嘅腦震盪

慘 Concussion...
amrabat

兩隊係咪想開拖

換人未

智利贏南美盃
阿根廷上屆世界盃亞軍
兩隊啲人都唔高

應該和

我睇到想開佢地拖

同香港三個鐘時差

咁撚矛既

amrabat換amrabat

細佬換阿哥

細佬入替大佬

細佬入頂大佬

正

唔係佢撞到頭細佬可能無得出

睇完呢場 訓返個鐘回氣

下半場應該補時補好耐
係咁受傷

伊朗亞洲第一

打仗咁

肋骨骨裂

一路睇電視一路睇波
望親埸波就係有人訓低

呢場迴教戰好似鬥拖
傷少少拖
換人拖
大家都好似等收工
好撚悶

要訓返伊朗訓啦

角細頂撚住

一個鐘 好易一訓 就起身睇比賽

搏命駁咁

岩岩ramadan完

紅哂都冇傷

無乜攻勢，兩隊都

又一個一場收工

一人傷一件

諗起破壞之王：你地打啦

伊巴肋骨傷
應該一場收工

摩納哥 仲矛撚過啲西亞狗

成條痕 快啲返伊朗啦

ZIYECH差D

想贏怕輸就係兩隊寫照

又黎80幾分鐘入波啊

真慘，傷到骨分分鐘剩番嘅比賽
都未必有得踢

反擊都係三兩友 打人地七八個

踢到無撚哂力,伊朗愈踢愈硬淨咪開始打矛波

屌會唔會好似Ashley williams咁個肺都穿埋

兩個都硬傷

劇本嚟 補時就會入波

終於有埋門

假對攻

上力了

神救

一輸就玩完 但係嬴唔到都危危呼

屌你摩洛哥殺人咩

唔出奇

都嚟呢招
一日兩次好悶啫

80分鐘上力

劇本！！

個龍都咁勁

dzagoev, ebrahimi應該done (9號好邪
amrabat下場可望出番
hamed唔知

射球波姐

兩隊和 無著數 咪仲難爭出線

肋骨骨裂 穿埋個肺

可能唔係想出線 淨係唔想對方出線

如果係猁個龍應該入咗

換後衛入來做咩

D. Costa

伊朗個龍上左身

有無咁大仇恨

頭鎚入波

搏頭槌
烏拉龜戰術

4號係咪後衛黎

查漢巴殊

荷甲射手老抽

魚旦論

咁快開始賣老抽

都係和波多

又一個

仲餓緊

伊朗美斯好心回後攞波
隊友比唔到

似拉傷

下半場訓低起碼佔左1/4時間

查漢巴殊都抽

都算係三場最好睇既
訓得
和硬

我解釋唔到點解可以踢得咁撚鳩

成班咁易傷

咁入左波 對面隊會唔會收對面山

屌dum波鐘

又呃時間

抽筋抽到跑唔到
成班ramadan無食飯

想知一陣補時補幾多分鐘 踢一陣依個傷玩5分鐘 踢一陣果個又傷又玩5分鐘 而家又黎

漢仔

十分鐘啦

伊朗妹

係咁傷

ramadan完。。

西亞狗踢波 訓多過踢

最多咪補得嗰六分零鐘

把撚

又要補5min 了

第一場就搏哂命

可能有10分鐘唔奇

波都拎唔到

西亞球隊
劣勢既話一向都矛

jahan好有鬥心

Hakimi仲話踢皇馬

發夢?

我呀爺都唔甩啦呢啲

差d估中兩場和

ON9仔

好撚癲

跟世盃都發夢

又黎

直頭波都唔撚要 幾有性格

場波做乜鳩

打交到完場

場波似打架多過踢波

憑什麼踢鍠

分明撞9佢

好矛 下下手去先

有冇咁撚痛

中國或成最大贏家

悶到痴線 下屆仲多垃圾隊點睇啊

踢到咁既撚樣 值得贏咩

洗唔洗碌咁多下

個個乘機瞓下草地

可能贏到葡萄牙呢

碌咁遠